其實cut半個世紀飲筒都無用 啲會展先係香港堆填區嘅兇手

講到每日啲會展全部野都可以回收晒咁